［淘寶］實木層板架

有冇人買過類似嘅野

係香港買就有

最緊要你識唔識自己 / 攪到人幫你裝

唔怕有蟲？成日聽人講淘木製品搞到成屋木蝨

因小失大，成間屋有木蝨既話，你可以拎定10萬8萬出黎都得了

多鳩餘
香港買咪又係大陸造

岩岩訂左未送到

巴打買左邊款

全屋櫃都係大陸訂造

香港買如果搞到你成屋木蝨都仲有得嘈 支那寶買落黎有時你搵邊個

事

嘈黎有咩用

嘈黎有咩用
轉頭話你本身有蟲都得
拗完都唔方會賠俾你

嘈完唔理係一回事 嘈都冇得你嘈又係另一回事
假如香港有鋪嘅 佢會唔會唔做足除蟲 搞到自己成倉貨都生蝨？

搞到你自己唔緊要，搞到隔離鄰舍真係多得你唔少

講真要小心係需要
但過份擔心 就庸人自擾

不如講下有冇咩方法殺蟲

木蝨的話 基本上冇 一中招你就一係請滅蟲公司 一係換晒所有傢私 一係搬 或者3樣做齊 但最後都係發覺清唔到

Ikea都呢種層板 好似港幣$75左右
質素都ok既

聽講有啲滅蝨粉 有冇用

正常住家裝修D櫃咪又係支那造

依款

我都驚有木蚤，所以裝好左之後我會用煙霧蛋同滴露全部傢私再抹一次
希望無事

一兩塊板 冇事嘅

買過3塊，用左兩年都無事

搭單一問
小弟想淘張呢啲

有無巴絲淘過？

同埋黎緊雙12
有無咩正傢私推薦下

全屋傢私 我都上大陸訂造啦 身邊朋友 都係 都無咩問題
老實講
香港啲裝修判頭
有八成都係大陸訂造落黎

裝修完無幾耐生蟲 咁無撚計 個人黑系起上黎

過耐左先講生蟲果啲
其實好多時係屋企好撚潮濕 又污糟而引發

又或者本身有養動物 野返黎 唔奇怪

都係果句 勤清潔 好啲

決定雙十二買板
運到黎用藍威寶抺下算